失戀請入 陪你傾陣計

比啲正能量你

我又比正能量大家先

例如？

神愛世人

你d正能量呢？

冇人入 自己用翻

失戀快一個月 我很想她

過多幾個月佢咩樣你都唔記得

五年要幾耐先忘記到

四年 兩次帽

一年

五年一次帽
你幾歲

覺得自己浪費一年時間去企起身
但當我企起身個刻 我遇到一個同我更夾
見到未來 可以結婚嘅人 我知係值得嘅
但係都覺得自己浪費好多時間
應該花時間令自己變得更好

話知你十年八年 結婚都可以離婚啦
無話咩忘記唔忘記 和平分手嘅 大家有開心過 咪算
何苦將自己沉於苦海？

沉淪係苦海 係咪因為我年輕 幼稚？
點樣可以盡快脱苦海 嬲佢 記住佢唔好既野？

方法有好多 視乎你做唔做到姐

例如

對症下藥 咩事分手先 原因呢 雙方嘅爆發點 導火線？

你鍾意block曬佢全部野 當佢死撚左都得

係因為你把愛情看得太重 未想通
未點醒你嘅人生

五年中間發生好多事，
佢帽我一次，我帽佢一次。
我地好夾，互相依靠，
但因為朋友圈，因為工作，因為將來，
我比唔到安全感佢，互相開始懶惰，
失去初衷，無目標，過一日得一日，
又又又小事鬧大交，爆發 收皮

我幼稚

想救？定唔救

表白比拒絕咗之後，宜家覺得有無女已經無所謂

佢嗌分手，我想挽留，但已經 block 曬我所有野

我想救
但好難入手

天涯何處無芳草

時間會沖淡一切

details？

樓主呢

強求是否 on9, 話我知 我跟

樓主你d正能量呢喂

你地係幾夾既

我以為你係樓主…

呢個人值得你終身陪伴 無條件愛嗎？

我宣佈樓主已亡 由本人暫時代主席之位

報仇心態

Hi

Ok

拖住佢 世界會停頓 無欲無求
但佢未必有同感，因我無左佢，
每一秒都擔心，
而佢 ok 無問題，正常生活

帽嚟帽去 唔方有幾愛
分啦

洗心革面 追到你唔想追為止

呢個世界大把女
Btw失戀女最易溝

成龍話齋…我只係犯左………

無計 ig 女神行埋身

好容易做水泡

唉 咁算啦 你都唔係無欲無求姐

我諗你要搵一個同你冇相同感受既女朋友先得
冇互相需要對方既感覺既話 遲早都會分

樓主返左黎 我退下火線

到有一日佢會睇到？

一開始可能係 慢慢就愛上
我就係咁比條仔溝到手 都一齊年幾
依家日日比佢閙 唉屌
今次再分 做尼姑了解

冇計都講得出口

我愛你地所有失戀者
you know why
因為我A0

我走了 睇緊大陸劇 勿屌 真係幾好睇

首先你要認識如何控制你的下半身

你有女團

屌你

有切底反醒，最後個人誠實左，專心左

利申翻
我都失過戀 用咗大概三，四個月overcome

頂 駁唔到

keep到先好講

你地真係唔洗訓嫁

一齊睇 勿屌

講到你好像訓緊咁

咩劇

廢青放假 翻補習 每日4點先上堂 訓到三點都仲得

開緊工 睇劇真係

keep 到，
好驚依家再頺落去變 fuckboy

我都係

dllm 呢度我最老 喊住走

你似係啲波台假膠

失眠點撚樣算呀

smoke

最憎人食煙

smoke完啦都係眼光光 fk

唔食煙點做人呀

走啦

smoke green and healthy

點唔同咗法？

食煙係仆街

嘩 我都係咁 求下你咪咁折墜
條仔十成有新女 我肯撚定
你改過自新 同個新嘅拍拖啦
認真

點解 wo我食煙都行埋一二邊又無吹到人但係總係有人走埋黎跟住揚下手做好臭意思既動作 佢地咪仲閪

完
想挽回呢段關係 比佢知道
時間可以做到
不過分手後

點解妳唔係我女朋友，
點解佢要 block 曬我啲o野…

未戀先失得唔得

屌 係咪紅先係男 藍先係女

嘩 我都係咁 求下你咪咁折墜
條女十成有新仔 我肯撚定
你改過自新 同個新嘅拍拖啦
認真

下世小心啲

Copycat

關咩事

樓主 上左幾耐連登呀 邊有女嫁

想知再講， 我知冇人幫到我， 但我好想呻出嚟， 都係衰自己on9

我係女

冇啊 走啦

佢話有一日佢變成更好嘅男人
我地會自然一齊番
個天係咪真係會比我地等到對方？
唉好掛住你
但真係太過心痛

正常架喎，人應該自愛才能夠愛別人

話說
我條仔係好大男人
我又好大女人
日日火星撞地球 點搞好

咪用大陸字啦

分手囉， 我之前嗰件都係咁 果斷斬纜

有野想講好想傾但係要溫書

無咩事我都係出番去先了

未試過比大女人照顧 是怎樣的

唔會分啊
我地都知唔夾 但唔想分
如無意外應該一世一齊
我將來個行冇仔 佢將來個行冇女

啱！

唔叫照顧，叫控制

prefer AA覺得自己有能力 唔洗人請
有唔啱一定會話到你認錯
有時候仲唔多想結婚 覺得自己養到自己 結婚都唔知做乜

控制反而係小女人先會
驚條仔走 離開自己

有一日 如果佢話有另一個妳會點？
你知男人天生係會傾向保護弱小

你唔夠愛佢

周慧敏都話倪震唔夠愛佢，但最後都要選擇同佢一齊，因為佢已經人老珠黃

我好撚有自己主見
有時候覺得社會父權咁耐 都係時候還
依家都講女權 都真係幾正
要班仔做奴隸

其實我覺得事在人為架啫 ， 咩叫自己個行冇異性， 咁地盤佬同護士之類絕後啦喎 ， join多啲活動囉。

利申：同ex一齊咗一年， 嘗試過互相磨合， 但真係太辛苦

佢唔會有
佢個科得仔 啲女柒到仆街
而且我都人 都有弱點 都有感情 唔會24小時都強勢
而且佢真係好撚悪 我都係屈服個個

對自己無信心啫

你就應該係唔會係小鳥依人果種，加上你有獨立嘅經濟能力，都毋須要太擔心。

小女人可能要諗好多辦法去留主個男人

就係護士 佢係it
真係幾難識

咁你知唔知點解自己溝唔到女？

你好可能係錯判形勢，你啲思想好狗公

我以前都係好驚架 個時未有前景 依家有就好淡定
不過都好睇人 依家呢個 比我感覺好專一 好放我係第一位 所以都好淡定
加上 有時候啲嘢係你就你 係愛點捨得搵第二個啊

咁都真係 男人係想保護弱小
有時候我都會想比佢保護 係我好down個時
但絕大部分時間 我會想佢覺得我叻 信我 甚至會問我意見 依賴下我

不過你成日估另一半嘅身邊唔會有太多好選擇，你咁諗唔係太好。最好係做好自己

其實我有反醒過，同埋我把口衰

咁你都幾好勝架喎

btw,我未試過溝唔到我既目標
我亦唔係狗公
係我被人飛左之後我知咩叫錯判

其實香港嘅生活壓力都大，男仔都好想另一半可以幫輕下

真係㗎 佢成日笑佢個系冇女

唔好咁啦

哼

係就好
不過我覺得係我男朋友心中 我可能係個唔合格嘅女友

人哋有話你係佢最後一個咩？

拍拖咋喎，使唔使講到咁呀？

又唔係我話你 哼我都冇用

應該唔係把口事，關個腦事，你諗啲嘢唔得，再白啲就係你有啲岸鳩。

你點重複犯錯法？

m 到？

火藥味濃 我走先

咁我可能錯判咗你。

同埋溝到都係人哋一時睇錯人啫，了解咗你之後咪飛鳩你囉

比人 hijacked, 正能量呢

佢仲讀緊書？

如果佢出嚟社會工作，見識過，就會唔同架啦

唔知你講咩88

得咖啦，男人都係廢渣 垃圾~
樓主想比正能量人 你入黎開拖

你覺得自己唔合格啫

係啊 佢讀it個範 冇女

失戀真心唔洗驚 一年感情 四個月就可以好翻
大家自己計下個比例啦
可以睇下書 學下嘢 增進自己
下次拍拖咪再錯就得

點解咁快諗咁遠嘅？你哋有經濟基礎咩？

無女？全球有七十億人，有三十五億係女人，點會無？學校就係你哋世界嘅全部？

有差距真係會令感情難行啲

咁你唔太愛佢囉

因為讀嘅係男 做翻個行都係個批人 自然就少女人 有係有 但真係少 你見好多話it A0都係呢但原因

佢本身自己搵到錢定係屋企有錢？兩回事嚟架喎

麥浚龍都好有錢架，但一樣溝唔到阿嬌。因為麥浚龍唔係靠自己嘅實力去搵錢

所以咪難行 依家散咗
Ig fd wts 有冇block到？

你見識少啫

我訓 大家88

你唔愛佢嘅原因係乜？你珍惜佢嘅原因又係乜？

同個女仔互相有好感 大家都鍾意大家 拖攬錫都做齊
但我之後就要離開香港一年 佢覺得太耐 唔知大家會變成點 所以仲未肯firm大家一齊

long d = 無間地獄

失戀之後

我晚晚都6點先訓

最痛係自己真係好鍾意呢個人

用理性去哄自己

佢同完你一齊之後 佢發現佢唔夠鍾意你 勉強無幸福

哄完之後朝朝訓醒都諗起佢

晚晚訓唔著都諗佢

Loop到仆街

理性撐起自己工作同生活

情感崩潰到仆街

情況持續左一個月

我十五日了 加油